郭文貴及前白宮資深顧問班農有關係的媒體公司遭到聯邦與州政府雙重調查

前任白宮資深顧問巴農(Steve Bannon)涉嫌侵占高達2500萬元的「我們來築牆」(We Build the Wall)募款，將民眾募款挪為私用，20日早晨被捕並遭到密謀電匯詐騙、密謀洗錢等罪名起訴。巴農20日稍後將首次出庭。另一方面，華爾街日報報導，消息人士透露，與流亡中國富商郭文貴(Guo Wengui)及巴農都有關係的媒體公司，今春募得3億多元私人資金，如今也遭到聯邦與州政府的雙重調查。

查下佢電腦係咪收埋左范冰冰流出片

看到班农先生从法院出来，我的眼泪夺眶而出。感谢班大师，你是中国人民真正的朋友Folded handsFolded hands！为你祈祷！胜利一定是属于你的，上帝一定会保佑你，真相一定会大白于天下的！Take Down CCPFisted hand

这是保释出来后的画面吗？很高兴看到很多的新中国联邦旗帜与班农先生同在！！！

邊個黨既洲份？

睇 中國 / 中共 既 大外宣 / 大內宣 點帶風向就知邊個好人邊個壞人

會唔會係俾郭文貴陰到